其實不如真係諗吓點樣動員罷買？

無錯今晚勇武打走好多黑社會係好爽，癱瘓交通不合作運動亦好成功，但係勇武派幫大家打前線退敵同街頭抗爭嘅同時，不如大家都諗吓和理非有咩可以做去持續俾政府壓力？

老實講就算我地日日遊行，一嚟可以動員嘅人未必每次都咁多，即時嘅影響亦始終有限，我覺得罷買係一樣門欖最低嘅行動，其實就好似杯葛cctvb 廣告商咁，商家佬利益受損就點都會出下聲，最好就係用呢樣嘢做籌碼去挾商家佬配合更有組織嘅罷工罷市，有無文宣同冷氣軍師諗吓實行嘅可能性？

push

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有巴絲整緊個罷買 App

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

推

而家中美貿易戰正式開打，市民要好天斬埋落雨柴忍手唔消費

[建議]關於罷買！！！